租金開始跌，真係黎料

話失業見唔到人失，買樓仲多咗人
不過一路有睇租盤，真係減咗，如果我係兩個月前租左既話應該會喊

咁你早2個月唔租可以點? 訓街?

你敢講唔會比較下咩

其實工商D租金早已經跌到仆街,
有D區份直情係要比成2.5個半月佣(即係租客免佣)先租得出
住宅已經叫跌得少

比較咗咪簽租囉, 點可以而家跌就要喊呢?
2個月前要住就係剛需, 怪就怪自己點解係租客

而且舊年年尾早已經比租租兇, 話加一蚊都唔續租

樓真係無咩郁， o 的撚樣都未蝕，都係平手離場

愈租愈平

租跌 資產價唔跌

領匯繼續加

你望下老尖老旺成街都散貨場短期租約都知奶野啦 上半年上車個啲真係祝你好運

唔係跌 係回復正常 不過距離仲好遠

港樓只升不跌已係事實。租金無用，無人租，價都唔會跌，你睇下大陸樓，租同價差幾遠，香港會跟返大陸咁行，好快買樓就無人睇租金

想試下租豪宅住一年開心下

依家買樓放租已經無以前咁正啦

租先會歉，支持租

買地產股嘅股息回報係買樓收租回報嘅三倍

中環金鐘，直頭劈三四成。

老銅一樣

最新波斯富街前珠寶錶行
上手約35萬租

依家6.5萬租咗做波鞋outlet

自己計過數afford到，蝕唔蝕都係咁

個人經驗，最新租金$24k鋤到17

勁多口罩鋪
簡單擺架油白油擺下燈就開門大吉
呢d時候又唔怕無人買 見親都排隊要比錢
反正都變必需品 咪換下款買下黎交換禮物

唔洗咩上半年，係下半年都係咁清新盤

勁賣樓盤電視廣告

真係 大陸樓市證明咗租金回報率係可以同資產價格無關
只要極權政府唔俾佢跌 就唔會跌

租d 半山淺水灣豪宅6~7萬蚊個月其實相對抵住，d 租金回報好多得里幾業主蝕到仆街

9月買咗，驚到瀨屎

就係咁，香港政府=中共=極權=不能跌，gogogo

跌左咩？
荃灣重係好難租到office

Plaza 88 任你簡wor ?

有無實數租金減左幾多

地球面積限制，但人口增長

長遠-升

點會呢，仲有海底、山洞同宇宙未開拓

100萬劈到18萬
中環7230呎巨鋪淪為口罩散貨場

荃灣，荔枝角， 九龍灣呢d 區好搶手
應該係d 港島尖咀寫字樓頂唔到，要搬返去呢幾個區，所以一放租好快比人接左

你估好多人似你真係唔租就冇屋住咩

我間屋都係減左兩成先租到出去

跌左又點，佢冇塌
遲下咪又上返黎

港島平極都三,四十蚊租 , 去返九龍平一半wor

遲到幾時

如果將來真係流行wfh加返office混合式
對工商office要求影響都好大

無用架，印兩下銀紙抵消番晒，咪又係要買塼保值，樓市又gogogo

利申：無樓廢青不知幾想reset

中環d舖都係

今期樓行｜
皇后大道中一街逾10間吉舖
GAP全線關門
中環旗艦店本月告別

中環鋪市寒冬｜
呎租重返沙士價 舔盡多年
老牌家族連環觸礁
| 2020-10-29 | 壹週刊

大圍柏乜鳩排長龍喎

今個星期係差少少 可能疫情又爆過

啲人充滿希望繼續排隊買樓

我兩層樓都減2成先租得出

我都準備過死約傾減租

同大6樓睇齊。樓升租跌，個個借多d。

咪有得佢地排 大撚把人掹車邊 危危呼就上

唔好拎商舖同私人樓比啦
政府咁玩 商舖一定係收皮
6點後唔做得 邊鬼個會做

想睇呢到啲AA 點撐

其實都係 無支那學生係差幾皮

海逸灣服務式酒店！兩房$20000租 ！好似

荃灣半山酒店$8000租房

咁你又買新樓收租？
好淡兩邊買晒

有錢咪買囉，你有冇？

同埋邊個話俾你聽我買柏傲莊係收租？

好心你啦，再講多次，好友又好，淡友又好，如果你冇錢買嘅話，永遠得個睇字！

你成日睇到個市咁好，點解連柏傲莊都唔抽啊？

18K 向南樓，地鐵站上蓋，有大商場， 15分鐘唔使轉車去到金鐘，俾多次機會你你買唔買？

不過你邊有錢買啫，過千萬樓呀，你根本就唔係參與者

住宅有肛性需求

準備移民了

雖然我無錢，大把人一樣有錢咪買囉，咁你D分析咪戇鳩囉

你自稱買柏義莊收租自己就移民，咁快又話無講過

再講，收租咁低水，做乜唔賣樓轉股呀，你自稱年回報乜柒都好過你渣4層樓啦

識人租緊四萬蚊左右
個業主早年五球買落
另外仲有十幾間收緊租
唔志在收順啲
搵新客仲煩

你睇到個市咁差，做乜唔賣樓轉股呀？ 連登股神
自稱4層樓

一向回報低到仆街，物業稅又貴

樓有槓桿

2.5個半月佣即係幾多

酸

猛車邊建期8按9按等撻訂

完全認同，不過大價樓槓桿比率只有一半

自己就冇揀建築期， 420 day plan 其實唔錯

寫得唔清楚, 佣金比左 2.5個月淨租金

一邊話自己股票贏幾多幾多，一邊鎖住自己大舊錢三年

一邊話租金跌，一邊又自稱買樓收租

口裡說不，身體就

你就梗係啦！唔通老母份身家得一二百萬拎出嚟串人咩

支爆加港爆

租金跌係事實

柏傲莊第一張價單有水位投資，又俾我抽倒，咪買囉，你估你咩，搵二萬幾蚊學人做好友..... 得個睇字，升跌都唔關你事啦

死番出去call客啦 唔係連二萬幾蚊都冇埋

租金跌，買賣唔跌有鬼用咩

咁股票都一樣
Dividend 跌 價唔跌
大家都係當exceptional case去睇

Dividend 跌，地產股股價亦跌咗好多 (今年)

不過公布有疫苗之後，就上升剩返兩三成

支那賤畜害人不淺

水浸
1M hibor 0.1-0.3遊走 供樓息約1.4%，
收租回報 2.5-3%
所以樓只係調整小小

這個冬至聖誕新年無晚市。無保就業。可預見飲食業酒吧幾多人失業。

睇你講野似做agent多d多過自稱渣4層樓 錯漏百出自打咀巴轉數又低

最好搵錢嘅年尾竟然係要拉閘。

咪又係買唔起

樓價係靠租金撐住.
如果租金開始跌, 樓價撐唔住.

有幾多人失業我唔知，起碼我係其中一個

健身室美容院又要關門，欠租等清盤

下年報復式反彈

好貴啊租村屋兩房仲要六千
又唔係地鐵站隔離
租三千就差唔多

成個年尾晚市無咗，的士無生意。旅遊又無望，做吓健身又關門，ps5又買唔到。係咪想迫死香港人

1000萬以下私人樓，平5％都餓狗搶屎，唔駛擔心

咁實有水魚既

大環境未明顯大變，唔係個個咁貼市
都仲係陰d陰d趺

好唔就腳

有時包租婆係老人家又好好人 (至少唔係啲垃圾廢老)
唔忍心逼佢減租

支爆講左過十年未？爆？個曾孫出世都未爆

買左邊到？

陰跌先仆街，俾你知大跌就無人接。而家有人接，一接就瀨晒嘢仲揼春

咁就唔好搵荃灣啦, 都唔係商業區

唔好睇少D老人家

明知嘅 不過算啦真係逼唔落

去海港城行下睇下幾多吉鋪都知出事啦
物管個邊已經做退租做到要請extra人手執屎 唔係淨係一個場 係全香港仆晒街

唔係話睇淡唔得 但你地係香港住咗咁多年 有邊年令你覺得香港樓市係跟香港經濟?
我初中開始上高登 年年都話樓爆支爆 講到依家2020 咩都發生曬 連似樣啲嘅調整都未見到

商舖租金真係跌好多
住宅你平半成都比人餓狗咁搶

市區細單位年頭$16000，而家減到$11000

你年輕姐

08 年

2003?

高登啲人都係咁講 話沙士果時點點點 97果時點點點 如果再發生起碼插五成點點點
咁去到依家 咁多事發生 係咪全部都唔計

16年？

沙士我仲細
記得嗰高登都成日搬沙士同97嚟講 話一發生就插五成

消費未來 保住現在

08, 16都係一成
btw 嗰時讀u prof教投資, 話香港樓唔係跟香港經濟, 因為唔係比人買而係比人換

97係d人炒樓炒到仆街 而家好多自住

你仲未參與只係食花生，咁啱一次就破產就咩到無㗎喇

好撚清高

AA唔駛撐架，有波幅先有人入市，佢地驚橫行多的

自己想統計署睇下啦 2016年已經7成有樓家庭都供斷樓嫁啦
你估仲係97,08嗰種槓桿咩 今時今日你驚美股爆仲好啦

之前咪有post講黃店俾人加30%租

建議你睇吓佢個user name

經歷過03個個知咩料
更加唔會跌 strong hold就贏

true, 97人炒 08機構炒 成行成市炒樓班 到今日已經冇人講香港樓
統計署2016年data 已經講緊7成有樓家庭都供斷樓
點仆都係依4年冇屋企人幫淨係靠自己上樓嗰啲人仆

無鳩聊，支那文化好撚煩，外人知廢老嘅性格咩，知佢哋平時為人咩？

乜鳩都唔知，得一句要養廢老為前題不斷批鬥。

咪租酒店套房
冇哂遊客分分鐘仲平過租樓

佢咩來頭
沈大師啲frd? 睇淡十年中一個月再吹十年嗰啲?

10年買都未供完啦，仲有呢度屋台都係開台兩三年，大部份gogogo都係17-19買呢

大把hotel studio flat 12k 市區全包。一定平過租

10年買的，依家應該供完 換咗樓

交租師 古巨J 月入不足22K, 交租5年, 一個反手背棄宗旨忽然想抽居屋做業主, 請問資金應如何分配?

16年前買咪嗰3成囉
點死都係死17-19嗰啲呼吸plan友
樓換摟/有屋企人幫/有實力嗰啲咪冇事

點解有屋企人幫又冇事

原來係咁

好多後生上樓嗰啲都係屋企人比50成 佢地自己一個月供幾千蚊
依啲點死

比過5成*

如果做咁多年嘢仲係搵30k以下就死撚咗佢好過！

連燈仔: 私樓租金最好跌到落公屋租價就好, 終於唔洗做公屋仔俾人岐視

柏傲莊

無同3zero入飛，所以佢嬲豬

依家同層，同坐向，同類別單位賣貴百幾萬

乜租金真係有跌到咩

賣貴百幾萬=你賺左百幾萬？

你兩年後先收樓呀，三年後先賣得呀 自稱4層樓業主

同系時代廣場仲大鑊

所以#由高位50幾蚊跌到落$26.... (第三波疫情的時候)

早年買落就無得輸啦，識得有個人買柏蔚山收租減幾千個租客都話頂唔順要走而家吉咗係度

係唔同你入飛呀，吹呀

你做agent勤力D啦

恭喜，420plan係點？

冇事 香港樓價一定會Gogogo

短期：
疫情失業潮
經濟衰退

長期：
外資撤走
人工島

暫時俾 10%

420日之後先要上會，係呢段時間又唔使俾利息，我筆首期仲可以買地產股

暫時賺咗大約HK$3,000,000 + 股息

7月份已經叫 3zero 跟我買 +
可惜佢：

1. 冇錢
2. 冇眼光
3. 冇借貸能力

(名副其實嘅 3 Zero) LMFAO

最搞笑嘅係，佢以為買股票係冇利息收入

業主表示逆市加租

利申：租客

咁覆習！讀到中三喺咁上下知識

自住驚閪

Call / Put 唔識

期權、牛熊通通唔識.... 但係我冇諗過佢連買股票有股息收到唔知

見佢係黃絲，費事撚得佢咁盡....

如果我 show 埋俾佢睇我ATMX 嘅交易記錄，我驚佢又要返屋企搵媽咪 (不過房屋台就唔講其他股份啦)

想睇

唔太覺wo

都未講啲唔上唔落低風險港燈中電都4%息啦

港島我都重聽到有業主逆市加租

你係咁撚醒就唔使交五年租，今年先抽居屋啦

我連抽居居嘅資格都無哭撚咗

跌租 唔跌樓價 有咩用

邊一區？

就算唔加租都起碼無乜聽過減租先 以為自己喺平衡時空
利申港島業主

屌你老母行個donki都好似行花市咁

想知咩盤？想租

2000蚊租150尺ok?

有 但真係唔多
平少少已經好快租出

全個油尖旺都係咁嘅情況

其實都好
起碼租唔會高得落去邊
反正依家香港都唔會再係可以生根立地既地方
租低仲降左臨走前生活成本

正面經濟影響

樓可自住

抵啦

叫大陸叫多300萬人落來

成條嘉連威老 執Q唒

係咪遲啲有 乜開倉 乜開倉...

但只限鋪租咋wa... 真係黎料嘅話

樓? 大把demand ...

跌咁多

啱呀 等埋侵侵連任 可能強國4年內喺世上消失

邊到咁平 美孚仲係16000 兩房

單人細單位先至跌得勁

其實港島區800呎以上多左好多盤，仲要好多由4,5 皮既減到3皮頭

冇遊客黎 酒店/賓館出租比本地人保住生計
所以搶左房東生意

早4~5個月大埔$12000左右
宜家睇返跌左$1000~$2000

但D鋪本身續租既都唔多肯減，係要迫人洗多畢錢搬

之前加租迫走人
呢家咪受返
無野既

九龍塘，何文田都有同樣情況

六七萬 ，減到四五萬

有啲會所有餐廳，做gym唔使錢，恆溫泳池 (暖水，加室內暖氣) 冬天都可以舒服游水

所以大陸咪冇二手市場同一手可以一樣價，你會唔會買二手

連登有佢講 無人講㗎啦
佢套窮西真理先係王道

好多人都block咗佢
搞到佢愈單機就愈悶
愈悶就愈癲

鰂魚涌太古城12月暫錄得17宗租賃成交，平均呎租37.9元。因接近年尾傳統淡季，加上市場租盤量增加，所以業主心態上求盡快租出單位。其中景天閣中層D室，實用面積715方呎，3房套間隔，向東南，望街景。業主於今年3月同時放租及放售，叫價1,450萬元，但見售價不理想，寧可減租加快租出。單位放租31,000元，最終願減6,000元，以25,000元將單位租出，呎租35元，低市價兩成。

冇大陸學生推高租金就食得屎啦

第一城，高街同西環，將軍澳，九龍塘d 盤即時跌跌跌

仲扮供不應求，根本香港大把樓住

agger. 16年or before買大部份都fat fat。
17 年打個和。18 19就無啦

為左d 租租續約，無何奈何都係要減租
前排去睇樓d 業主仲勁高姿態話諗下先，到今日個盤都未租得出

遲d 租其他地方

過一千萬樓唔計

唔計！

劏房乞衣樓閪冧先計

你班撚樣快啲全部陪我買劏房自住！
唔係我鞭死你

所以唔排除其實成個房屋台都係佢地唱雙簧，一個吹風港爆一個就屌佢，點知兩班都係AA黎

個d垃圾劏房緊係啦買來做乜都唔知

火星呢

我想租個屋苑無減到

呢一百年內上到去住咩

清，無買Tesla

冇錢買

未必使一百年 十五年前冇人諗到有智能電話咁方便嘅嘢
十年前所有玩圍棋嘅人都話幾十年內 電腦唔會贏到人腦
十年前都大部分人覺得自動駕駛係好遙遠
點知突然出現晒
應該可以去火星前一年 d人仲講要五十年後先去到火星

係呀 過多60年出現埋時光機

中港城無船之後變咗死城 舖都執得7788咪又係唔減租

商同住分開

支那鬼城都無人住，有幾限制

頭2句你平行時空喎

本身比較貴既地方就跌多D
但入門屋苑跌唔跌得幾多, 減少少咪又大班人搶住要

旺角亞皆老街，西洋菜街一帶，吉舖多如牛毛，清晨去行一轉，好似睇災難片，租金唔跌就奇。

康城跌到11500起

有冇推介

你睇個d travel KOL d廣告post。都好多around 12k全包

如果無人無物真係帶個篋就入去住就ok嘅

好多人無諗搬屋嘅雜物時間精神

2.5個月按？

0.5 按, 3個月生約就差唔多

電視都有做啦
依家多咗好多所謂搬屋收納師
畀錢就有人幫你pack箱斷捨離
再係新居設計點擺

你快啲計埋落租樓成本度

租租都係要貪平，邊仲肯比錢人幫你斷捨離
電視有教，幾多人會實行？ 鳩up唔使本呀戇鳩仔

窮原來真係會限制思考

咁請問有乜高見呢？事後諸葛亮

你係要企硬你窮撚思想𠴱套
咪企囉 又唔關我事

一般租約就完 就會諗要續定轉 早左續咪俾貴一兩年貴租 冇咩點

我出名窮，你有幾有錢？ 你月入低過我跳樓死啦

咁咪係囉,一係續租!一係搵地方搬!
係樓主認為續租果D要喊晒口
有早知就冇窮人啦
你都係因為窮先得咁GE思考
仲以為有乜高見

你係咪俾貴左租？
見到個市唔得正常都等個租金回落先再簽

都話屋台講屋
講月入去上班台

自己間屋你已經唔敢面對
今次肯敗走未啊？又縮啊廢柴狗？

咁請問你見到個市唔得正常, 又要完約。咁點樣等個租金回落先簽?

又避唔敢回應 出黎返工未呀小朋友
團隊勝利戇鳩仔

唔教你

又9縮唔願敗走
好驚又輸咩你

行啦好嗎？講自己間屋 你已經夠柒啦
得29k 又要鬥月入
你敗走屋台先 我逐樣同你條窮西玩

冇料又要扮4條
你唔單止窮而限制你思想
仲要係ON9低智商
半打唔洗找

你條戇鳩仔唔好再係度獻世好唔好?

原來係細蚊仔未返過工，仲痴緊老母住就收皮啦

條戇鳩仔以為自己好串，但弱智又無point

仲窮到要諗住買兇宅

都話你唔敢行啦 尻縮你就叻

知你驚輸啦 以為9叫就得
點啊肯行未

嘩屌好撚柒 有排笑

兇宅團隊勝利

你不如話我租凶宅好過
一樣㗎啫 反正都係9up

佢一個住青松觀路15 號高層靚景, 好似仲免費咖

主動攻擊又贏

咪講咗囉 唔啱睇就block7我

咁大個人
又要捉手仔教？

廢物

係啊
咁你去搵我未 又話同我賭

你行得出 青松觀路15號 門口先算啦

反而係民生地區嗰啲就企到硬

柒到嘔住兇宅

你到左先
咪話搵花生忌廉檳囉
記得拍片放上嚟 我到時唔出現呢
就我輸 好無

又係無證據9up
當贏咗

點啊
到底青松觀路15 號定凶宅啊
搞清楚個故仔未 想我住緊邊

自己講都可以唔認
同你D隊友屈狗一樣咁可恥

有邊句講緊係住凶宅

你喜歡啦

你講出黎有冇覺得弱智呀小朋友
以為自己好串其實弱撚智

你個弱智師弟自己講先

最後發覺兇宅都買唔起

繼續痴老母住

唔計 !

柒咗就尻縮
Okok

又係9up當贏
繼續啦 無第二招

要諗買兇宅，有錢極有限啦

其實佢地具體操作係點? 假設我買咗一層樓100萬, 咁我想放買第二區邊個接?

有唔有錢
睇下同邊個比較啦

其實你係唔係文盲?
住梗 青松觀路15號, 同諗住買兇宅 有咩沖突?

你要諗兇宅，同邊個比都差唔多，有錢極有限啦 咁撚折墮

又真係盲咗睇錯

係你師兄講

可能租兇宅咋，有閪錢買咩佢，你估兇宅好平呀

3zero說了算

繼續9up當贏

無證據9up繼續
3zero說了算

你同佢講, 青松觀路15號住得好地地,
就唔好咁辛苦諗做樓奴喇

講又你自己講嘅，想比咩證據

人地話移民，原來移左去果度

都話係𠴱度等佢你
又話約我證明 係咪收嗲啫

我開po問緊人
你就當我講緊自己 證條命

我只能話由 3月至到依家都無人覆我
我初步估計連登無凶宅居民

唔使解釋咁多啦
知你想住兇宅喇 有錢人

我想住五球劏房多啲

灰犀牛，明知個風險係度，但大家都扮睇唔到
香港樓一爆，大概係未來100年都無得翻身

兇宅都要住，就唔好諗咁多啦

兩樣都未住過
想知邊隻大袋啲

我都話想住5球劏房
你咪又咁怨婦啦

你買得起五球，就唔使諗兇宅啦有錢人

都話你大袋㗎啦

你話我起咪起
話我唔起咪唔起囉

唔使解釋啦，大家心照明兇宅

9up老屈 又當贏左
始終都無第二招

老屈邊夠你同古細J 叻呀
白紙黑字出帖問兇宅荀唔荀都可以死撐

古巨J柒到咁都深潛
條戇鳩仔仲死撐 兇宅師

你點解讀係你嘅事
反正你都證實唔到

畀你話我住公屋都講足大半年啦
有咩話撐唔撐
依家又改口我住凶宅

定想加埋做凶宅公屋啊

唔洗證明都知你戇鳩啦

9up當贏左
主動攻擊萬歲

已證實係戇鳩仔兇宅師

搬屋煩，原價續都有數。

公屋仔 中學生放暑假
租租 細蚊仔 廢淡 痴老母
依家係凶宅師

重有無多啲

仲有折舊減值，當你Peak 去到三厘，我點樣解唔買美國國債，都有2 厘。

漏左

重有移民狗 同埋 忽然業主

酒店

你係戇鳩仔兇宅師已經總結左

咁我當我3月已經係凶宅師啦
你12月先發現？

重話專家

咁多戇鳩仔我撚唔到咁多